又話利記輸波香港就有好事發生既？

Hkb苦主

有新黃店

是咁的，有位暴動罪手足開咗間網購黃店。